我唔玩喇

好撚攰 仲辛苦過分手
玩到self esteem 低到一個點
妖 我唔玩喇

好

借po

第一屆「和你影」攝影比賽

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔玩啲咩